[陰毛論] 你哋會唔會遮住手機個 front camera ?

如果會, 你哋用咩遮?

泥膠/一粒飯

驚人見到你打j個表情？

手機殼

以為上緊賊仔討論區

鼻屎

mac 就會

以為自己邊個

膠布

貼紙

電燈膠布

直接disconnect front camera 條flat flex
一了百了